[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4970）

冗員巴以前係專食肥婆

冗員似邊個大明星

主上呀

成日問人幾高 基佬？

唔講 都唔記得

笑死 唔知而家仲有冇交往緊

全世界大船lafc

我都記得 係後樓梯

我屌你一講肥婆我就知係邊個

因為我矮

好似一齊煲煙

有無cap低 回顧下

Lm

皇馬角球咩事

又幾點開波

半大gogogo

係 佢真人都好撚搞笑

主隊

咁多人知既

上大船先

幾時有圖

1.73開撚硬丫

馬會黑名單 呢個係咪毒撚樣

佢放埋相
未見人之前 已經提佢話一定係伏

太耐了

半格撚狗

你叫佢出黎見下咪知

連登號 主盤 領航員雲巴
水手 得蛇

個個都要主 玩完

係wor 佢好似放過佢張whatsapp頭像係波台

LAFC

主大船到

美職都係睇即場

獌我屌你老母 cls 見你半場cup 搞掂啦 半主都冇要
我小你老母臭西 玩野？。。。。。。。。。

兄弟們上船啦

千祈唔好沉

即場有幾多人跳船

失控蛇

All in 咗主盤

要主盤 點解唔要獨贏

LA FC=美職曼城

開波

主隊禁屌

希望等到高水主

點賭

等睇上半主win已經高過半一

貼奧書蛇張飛 震下軍心先

單刀唔入

邊隊

單刀入就唔係踢美職啦

客

原來bwp黎左lafc

客入黎做乜鳩？？

個心都定d

即場主又落飛

客輸硬咩⋯
主贏到自貼裸照不走數！

佢地好似都可以好刷得

要主定大好？

why not both

入未丫 半大24

9.5細 怕閪

客goalll

客goalllll

0:1

客goal

01

0-1

大船

鐵達尼

屌你老母 美職點賭

候斯頓

半一低水半格撚狗

反cup 2.幾倍

真係客Goal

boom

不了

半大-1

沉船啦 dllm

LAFC 撞進了冰山

大船威力

請問有冇live link

連燈大船真係賭界奇蹟

大船果然冇咩好野

屌你asw

點解無角 又無角

冇出個大佬

候斯

大家係咪唔記得琴日早場美假
我等2.8轟主cup

主 ng 1.36

一輸就刷

幫緊你幫緊你。FCLA冇Vela踢春咩

10.5 B gogogo

咁快2c

客2.98

的士大哥

應該半場反勝

啊！！！ 做咩要fcla啊！！！

又想買角細

11.5s

咁獌贏左未

9.5細 10.5細 怕閪你咩

入！

Cup 佢

la冇vela 點入

已入角大

Any link?

主個射門最少30腳

Vela勁到仆街

離3:1又近左步

冇vela分波/自己突破
依家得返鳩斬入去

落底斬啦

Bwp點會識入波

屌你老母fcla
快手反cup456啦

點解呢

1:1

1-1

半大秒收

半場好杯撚左佢

LA!

半大2.5b -1

半大輕鬆到

11

想買半大冇買到

4。7 無買

半大終於返黎啦

大船重新啟航

？？

半大GOALLLLLLLLL

小佢老母 咁快入。。。

1-0

越撚哂喎

大船浮起

買左每樣1k 而家叫唔洗輸

等唔切就入
連登屌鳩fc唔識入波就即入

未夠高水

2.5大原來真係送錢

今場唔好追細波 主隊係大波救星

越都計啦 呢場主100%

應該 3比1完場

2x1 秒過一關
尾關銀河買咗2.5s 會唔會奶嘢

以為秒針主盤 補咗11.5S添 碌柒

4.5S了

半場cup cup佢先

乜撚野好刷得 宜家先2角

隨時1:2 再熱血反cup4:2

咩投注比例

半客開心咗幾分鐘

美職返黎了

呢度啲冇真飛話買細都似係燈水

美職d 進攻防守真係好兒戲

對上3場 場場半場都係1:1

快啲入多球啦

開心過咪好

有你人有睇場波 客入係負碌定其實都係55波

最好3:1就算

主隊又唔攻

我估73波

角細希望

運氣

2.5b -1

印象呢2隊波決戰 有1次無vela 都係打老母入波先 之後畀人反勝3球

想7.5買大

跟

半主未呀 入多粒啦

都係睇多陣先入角

刷角呀屌

快刷角

入多球

比你嚇怕

9.5細中撚硬

想買4.5s但唔敢買

呢場睇怕都大波細角

Allin in了

又係你隻反手肉酸狗.....

反杯未丫半場

唔覺值得比一球盤
閃算

入得未夠喉

放心 跟劇本行緊

嘩 客又入

1:2

笑撚左

半大 goal 4.7倍

1-2

主條防線 係豆腐 係豆腐都不如

on9 ball

屌你la想點撚樣呀

痴撚線，2.5半大諗諗吓都無買

食屎啦 買2：1 3：1 咁撚樣比人入

啲角仲要停哂

曼聯2-2
美職又黎料

角大9.5! 上船

客隊咁勁架咩?

又有得買主反勝啦

打老母

劇本4比2?

係就入多兩粒啦買左3.5

同一條友入，睇來食左藥

又有假波賭 好興奮

1:2 到完場

喂我屌你老母LA乜撚野防守嚟

nba

主落後快刷角

掃埋主其他先

第3隻腳入波勁到

3:3 d fd

唉戒賭了

2,5半大都中

Gel主果啲

食屎la

半場2-2未？

笑撚死

主隊果然係大波救星

乜撚嘢1-2⋯⋯⋯

痴撚線美職

你中半大啦

大家諗到咩劇本賽果未？
建議80分鐘後入貨

封撚完盤未？

半主24

2:2半場啦屌

梗係要中多d.

馬會封撚完未

狗會封到實一實

半主已含

同意假一鳩樣 不過係上半大 意假下半大

4:2未

9.5細信心注 怕閪你

美職到底會唔會有上盤開到

大船 goallllll

反水

半主

10.5 9.5s

美職領先有撚用咩，反正都踢最後10分鐘

LIHKG 大船

船員之一

含+1

上盤表示冇眼睇
取消關注

逃生門出現

角細黨出發未

召喚

美職買乜鳩盤 閪撚死

怕左美職d角，前幾日個場補撚左10分鐘爆鳩我角細

客ng

熱血反cup未

Breaking News from LIHKG SPORT！

發現有燈閪要左角細！

戴綠帽頂埋佢

朱巴

今年隊Fc La好撚差其實

主又無攻勢啦
呢場似放棄

買左角細想4

上2場美職買盤
2場都領先80幾分鐘先 最後唔係比人杯就追和輸9哂
所以而家落後既兄弟唔好怕

好地地有半大唔買走去買盤
真係要驗腦

4:2

主隊平時都唔撚刷角 角大比邊個買

買左10.5。大點算

有半大唔買 走去買半主

買左半大 半主

on9 原來lafc無出vllia
你地賭埋我果份

冇vela la d攻勢

半主苦主報數區

劇本未

1

11射得兩角

手持上盤 準備食2手薯條

戴帽未

有無後備？

FC洛杉磯表現十分穩健，相反，侯斯頓戴拿模戰績不穩，我看好上季最佳球隊的FC洛杉磯，可旗開得勝。

Keep住比數，70分鐘先返黎買反cup

我就係要呢d

近十注輸9注表示心靈上支持fcla

識野

客隊紅牌未

馬會真係明燈

估買大細一流

上季轟入34球的卡路士韋拿宣布基於健康及家庭理由，暫時不會參賽。
食住花生睇班隊友

場場都係咁

咁就梗係有先買波

角大

8.5角上馬

上盤手足 想反cup就抽人派$

Cls

80分鐘先係正式開始

知冇韋拿都上咗船
驗腦

無入球睇球算

即場買咩好

主隊係未放棄啦

留返搭車ifc算

等派$

客勝最後逃生門

3c

角細大船？

10點買斬木佬好過啦 依家嘅銀河同勇士有咩分別

分析話咩少左個上季34球既人我諗任波唔係一個人踢

主讓半一 踢到屎咁

要贏到既波至少都要學下國米bar code式禁屌

食左

少咗廢老真係唔洗諗追對家

疤無美斯，你買埋我果份

好野 封撚埋角

球證買左角細嘅

球證買左角細

有人話想見你

4:2先叫我

角都詐

屌。。。誤中假波

反cup ?

4-2 唔撚賭一星期

追大波算

ok

馬會封死左角

角呢屌

3-2呢咁

通常依d波下半場無耐就追番平手2比2
然後一直無波入
之後就好似琴晚曼聯咁樣
完場前補時就主或客隊入分勝負

唔賭一個鐘

等最後10分鐘
客就黎紅啦

角都無得補，馬會大贏家

痴撚線，唔知咩莊嚟

波真係靠1 2條友踢

365都封

馬會都知今場角太假連食左好多c

馬會不嬲都咁撚鳩

+5

場波其實完左

角球崩左?

mls官網寫3角

買左角球既朋友冇得補飛啦

睇黎呢場都唔駛賭

半場2:2未

角球退錢當冇買過得唔得

角大開鳩硬唔比人買

岩岩醒 見到入左3球都唔知買咩好

買10點

係咪唔會再開角

主盤大蛇飛數三十皮

又贏水位

痴撚線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲念住夾角..

試下熱刺冇son
巴塞冇messi

點解封角

咁都唔撚入 屌你老味

度下一場算

主?

9.5s應該收錢

臭閪球證食角

咁都唔入

角細淡定啦

而家幾角? 我見比分網寫3隻

食咗3 應該2

la後防真係廢

今次玩淨係踢上半場

1:3

臭閪

1：3

365都寫3

wa 13

MLS完全唔吹越位好狗

13

1-3

睇live開左第3角wo

1-3
一射就入

話左主贏唔到

On9....

中

1-3 鐵達尼了

6.5 5倍

下盤

Lafc 廢到

炸？

炸

痴撚線 LA落地獄

好!

你無睇過佢地個var咩 用直播個cam去肉眼判斷

玩完

但第3隻有開出好似

嘩1-3 要cup到主其他了

你老母 計埋盤
買中4.7半大
都冇得贏

offside?

下盤gel 新睇盤法 黑咗幾日 暫時連贏3注 轉運了

VAR

呢個中立場真係好邪上盤

又話無VAR?

又炸

完場啦，大家走啦

1:3反而有信心cup
主其他 allin！

炸你老母

球證都頂唔順LA垃圾防守 粗暴干預球賽

用小畫家啦屌

真3角？

乜閪野MLS IS BACK, BACK你老母咩, BLACK咋話

無炸喎好似

咪撚炸啦屌

笑撚死 戒賭先係最終贏家
琴晚打算買主 點知2:2
岩岩打算買主 點知1:3

信？

原來有var
我dllm 前果幾場有得睇12m唔撚睇

明明主隊係大波救星..我竟然走左去買上盤

No offside

乜撚野防守呀屌你老母

屌

no offside
Real goal!!

假波?

搵日太子飲油

利申 住太子附近

胡禮菲蠟斯個球都offside啦

no boom

原來侯-0.75

手持上盤 點部署

下盤穩了

no boom u guys pocket boom

獌果場55波
呢場客隊防反＋主隊唔識攻

垃圾運動

係咪咁痴線 半場下盤1:3

追客ng 返身

屌掃咗半場波膽，無買到

上盤手足一齊call Uber

又要買定主反cup

十皮野巴打

5.5好吸引

讓半一喎 駛閪你讓咩

5:3 食一個星期屎

咪害人

散紙

果然係大波救星

用VAR打斜睇越位 仲要用肉眼唔用小畫家

唔驚唔怕 相信黨

無啦啦var on9

大多你兩日

想入主其他同客其他

兜唔兜大西北 無撚晒錢

美職成日初盤都角大唔到

有冇人見到十皮真飛 ALL IN左主

踩Loco啦

班友仔當熱身賽踢就好

講緊美假
2:0 客紅撚左 最尾10分鐘2:2

On9 all in左半場3.5細 依家接受唔到

對家讓半一全格

連登大船

下半場rc個龍就買反杯

仲有冇位

訓醒皇蘇收錢

無得補啦
屌

rc 12m 5分鐘3球 4:3

幾百個身家 唔洗擔心佢啦 我就仆街姐

Pin

呢件似十三啲fd 金鐘連登仔

置頂左，點會見唔到

有冇巴打有睇live 究竟係3角定2角

波膽1:4 9.25係時候了

紅左都追兩粒
而家齊腳追3粒容乜易

洛杉磯FC

5射4中。。。 有冇咁勁呀

收到風 主反cup 入定主其他都得

頂到星期五又是一條好漢 我就戒到星期五先

咪咁 抱抱你

洛杉磯IFC

下半場先黎料

唔叫all in啦 見識下咩叫假波

賽前半場1：3有冇過百倍

祝福你

勇士 我做莊ok？

而家係咪等客隊紅牌

5 射4中 無問題
入3粒就好撚有問題

大戶果然唔同啲

琴晚又咪係客紅

我受你算

下盤gel得未

冇卡路士韋拿點cup

邊洗用腦
跟實asw就得啦

個和其他

美職VAR係用黎確認冇越位入球有效

第2球LA既入波 胡禮菲蠟屍越曬既時候 個VAR就721

Los AngelesIFC 手足 第一次召集

盤羊2粒先1.75
依家1粒都8.75
仲要美假

洛杉磯FC 出晒名反CUP王

我仲行緊過來冇錢搭車

少左個人

等埋

Cup4球 cup比我睇

冇vela

係人地ALL IN

今次無Vela 無Feel

後備有無呀

可以入定主其他 和其他

留返賭下場好過

你買CUP咪=主其他

會輸兩球既波...識反CUP都唔買啦..
你買外圍即場讓主就話

蘇蛇都串

近幾日買美職輸鳩晒，淨係中過機員一場

對上一次落後2球反cup係咪ac milan

睇波刺激下

人地講明志在參與你地唔好咁

不如買客ng

主咁撚輸 下半場再食多舊屎

係

即場主-0.5

班仆街係咪唔夠夜開波唔精神亂鳩咁踢 得機員一場正氣

你有冇補飛, 條4串1

戴綠帽讓半一 2.06全格

LA 會戰勝歸來 贏波幫球迷打氣

無 一千蚊姐

美假開左幾多場下盤

即場6球盤 起碼都3-3先啦

365 5:3 34倍...

一陣10點未要買下盤

刺巴買咗咩

6.5B 和其他

屌? 馬會封角盤????

開番角 3

呢注中到回到血我都兩日唔撚賭了 cls

5萬蚊過關

訓教

lm睇主比人入多幾球

Call g

叫雞

洛杉磯

客隊唔會擺鐵桶玩柒fc

有冇上盤手足派呀

不了 尋日玩完 宜家個喉嚨痛痛地

最後賽果會點

半3全3

唔派冇得cup

重心 LA主其他10:30

刷角時刻

冇呂布踢閪..

刷多7角

fc反cup 十抽一幫雲巴含

重讀幼稚園and戒賭

狗會又開番角盤

我幫佢含算

派$派$派$

大波救星上

44444444

咁比數呢

呢場Cup唔到喇 唔好浪費金錢
睇吓中場個盤回到就知 分分鐘客Ng

開始分唔到你報真定假

刷角機黎啦

2連 555555555

14c -9

好彩尋日去左 宜家全部spa都準備收皮

屌你老母 我報假死全家

未入7.5啊 快停手

場場都覺得和/cup唔到 但最尾都和/cup到

好!!!!!!!!!!!!!!!!!知道!!!!!!!!!!!!!!!!

買5球細有冇得諗

-9c

La Cup到我切柒煲湯派街坊

我都諗緊買唔買5球細

刷多5角

仲有幾耐完場

5-3到我扣除本金 捐撚哂盈利算

40分鐘

50k

5.5細

G持

客隊一反擊就會入

你個名

5$

紙皮防線

講到追數咁
琴晚先中幾場

咁好心佢就清出底線啦屌

全部贏半咁濟 屌你

開到10.5b我扮角角叫

Ok

派我了 昨天晚上開始連輸

4-3 10 1 100

lm

有

6.5 -3

性交轉運証明成功

我

6c
-4c 繼續刷角連角

666666666666

77777777777777

13.5

打老母你都可以刷下角嫁....

冇買就刷角

終於有了

做咩連C

既然入唔到波轉玩刷C?

跟機 多一個0

慢慢刷到完場

我了！

我了

唔哭了 直接ifc

主-0.5算了 求其買

有 又食又拎ok?

主除左浪射仲識咩

1000 1 100?

主其他confirm

客紅未

刷角

咁大注驚閪

單邊7角

主5？

個0加係邊到
100 1 100？

未到假波時間 等多陣先

4-30 100 1

主

冇vela兩隊波黎

主黎料未

賠率太低無乜Feel

7c
-3c 繼續刷角

多一個0 係100 1 100

好心客又俾幾粒角啦
場波你都有份架冚家剷

一路9射

100 10 0.100

換人響起入波的訊號
LAFC 第五球 1.74

樓主輸身家

邪

等睇主入波 5分鐘之後炸

又唔入波 又唔刷角 廢到

主能夠

100 100 100

唔好咁啦你

Gun

推爆個邪po

搵個旺人開

手

收到風得蛇買左主盤

下場啦好嘛

2:3

23 主反勝準備

你開

Cup

快cup

咁快入

2-3

開始來料

08:00 62 洛杉磯FC 2-3 侯斯頓戴拿模

快撚啲反cup啦

客其他， pls

假球準備開始

未夠70分鐘就黎料

杯佢老母

6.5-2

想cup就推爆佢

5:3 完場lm

主其他已預備

又要叫cup

美假黎料
LAFC 第六球

黎料黎料主隊上

NBA gogogo

快刷爆佢角 射爆佢窿

角細

冇VELA靠ROSSI

睇個FEEL似琴日果場
波PO又準備贏大錢

廢事次次 都80分鐘先黎料比人話假

先2-3
3-3先叫cup都唔遲

同意

大波救星有冇追細波苦主

有冇睇波LINK??

岩岩入波果個好似係換左上場無耐?

等睇 2-4

刷角先啦喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

唔係，正選嚟

好彩開到4.5大

角呢冚家剷

震軍心

3:3 先快

入波還入波
咪撚再刷角
話緊你呀主隊

咁l易cup咩

我要去聖花園

又唔刷角又唔入波

入主ng好定和好

上盤手腳ifc見

2-4

美假杯佢456好易

唔係咁唔跟劇本掛

Feel到Cup

睇直播D人好撚嘈

劇本咪2-4 頭先有人話4-2

戴綠帽換走入兩球嗰個死守Lu

feel到24 33撚狗

3-3！！！！

曼狗報數區

主勝冇d低水？
對比琴晚定前晚場美職

3-3

3:3

下？

嘩

真係cup

咩話又中????

推爆佢

Cup呀

快撚啲cup

Come on 熱血反杯！！弓

67' 3-3 GOALLL
上呀

又黎劇本

有料呀180巴

出現了

屌你老母仲唔4:3

派未？

冇入球定客ng?

6.5-1

Cupppppp呀！！！

客隊抵死 又唔刷角又想死守

快1001

反cup呀

俾多3角先cup得唔得

贏波只需x分鐘，仲有廿分鐘，gel定先

主ng啦屌

刷角入波

想cup就1001 加派$

打後期

上盤返黎了

我信一定有手足買左33 43 53
完場派我

Cup佢老母

主反勝了

成隊撚樣空難武肺

硬係覺得會撚狗客入

幫上盤手足努力屌波

笑假真係笑話

渣住下盤點部署

same feeling

CUP 3球先8.75 會唔會太少

5-3 準備好未

主Cup到 十揀一派我100

呢排劇本興追和然後再輸

準備好！

1-3果時有12倍反CUP冇補??

想睇43再44
全波po暴動

大波黨全勝

留名等睇打老母又表演一射中龍就入波

4:4

9.5細怕閪你咩 20分鐘想爆我？

差2角

5.5S

陣間斬木佬派錢
出面全部低水 有啲轉埋平半

單邊10角 難d囉

4：3都要補飛啦

唔Cup入咩波?
LAFC 第七球 1.96

9.5細再加注

仲有15分鐘
入兩球正常發揮啦

43仲有2.15咁著數?

繼續嗌

十倍CUP gogogo

係 真係自己抵死怕輸

因為4:3之後會4:4

1-3 -> 5-3

贏左未

入少少和其他

買左9.5s 人生最後機會

係咪咁撚癲先

搵個旺人開po

入球小輸左3k

追數

本身想買入球大冇買到

係 相信奇蹟

我8.5好難捱

刷入球就不刷角了

快5-3

陣間仲有場

d角點 要屌？

買美職 果然要70分鐘先買

主隊又有個rodriguez入波，試下學客隊入兩球

好多9.5s咁姐係9.5b

仍然要相信 這裡會有希望

下半先買cls波

Cup未

假希望

8c未

琴日幾分鐘都奇蹟反CUP到
今場仲有廿幾分鐘 上呀

9.5b

宜家先來補 下場啦

殺

客俾人咁追平都冇角
成隊返鄉下食屎啦

主大隻佬傷左 慘了

角細有幾難

低水半一叫到70幾分鐘仲未袋過半格落袋

老友 準備派得

反cup未

11.5s點輸

獌

刷角啦 唔好冰啊

飲水break

好撚過琴晚袋撚晒全格嘔返出來啦

上

似3:3

1:3之後冇諗住叫

美職又玩85+

飲完水返黎重開又hea一陣
角大

支持奧蛇 買50主

係怕客隊絕殺 我即刻中風

無入球了

性交轉運

IFC手足可以落返黎先

下盤真係穩得一逼

上盤手足補和

假希望 nogoal

No goal @2.14 仲有機會補飛

1-3落後 追到3-3 可能已經收貨
要小心

跳船呀

一關注返就停角停入球

la fc咪撚入完三球俾假希望之後唔撚cup

快手熱血反cup

Jump

你取消番先

好彩補左飛 戴綠帽頂埋ok?

其實琴日....你可以補飛 客許我馬後炮講句

主入1粒呀

買得300 補碌尻咩
反正美職都係少注玩

追和就算啦，人地俾兩球你就得
有乜可能打假打到輸波，最多和

仆街 7.40 買唔買

成班又燈和
主穩了

客入咪仆街

我有補12倍客ng呀
但補得唔夠多打個和

一撚定要4:3/5:3

客勝

咁就ifc見

刷角啦

似撚狗3-3完

c冰撚左20min

999

同感

Vela上身

84min 4:3

唔夠樂觀 我睇好4-3完

Lafc熱完身準備開波了

琴日我跟左性愛 2:0 補晒不敗 大家都知賭無必勝 補左穩贏 好撚過賭好多野拉

卡路士韋拿上場

撚狗劇本

旺人出黎

08:00 80 洛杉磯FC 3-3 侯斯頓戴拿模
主隊反CUP王黎
最後可能殺到下盤半格都無

換隻力架入黎冇耐又要換返走

仆街無角

似4:3/3:3完

主隊無左個大隻前鋒 即時收皮

已經足夠

1001